警方禁止及反對周六光復元朗遊行

警方禁止及反對周六光復元朗遊行

唔遊行，去元朗行街得唔得。元朗居民出街食飯得唔得

唔係遊行 喺反恐！

(集思廣益) 727元朗 全民運動日

一齊去元朗做運動